法國江澤民被人妖魔化太勁 其實先係好人

其實佢先係好人

思想開放 個人又幽默
對異見人士寬容

懷念江爺爺

諗起cp, zmt

agger

係，其實佢貪得最少。

次次經過旺角都見法輪功唱佢喎

又唔會周圍侵略
又唔會理香港

清官要比貪官更貪

舊舊都係屎，有乜分別？

樓主too simple, sometimes naive